沙田友入 巴士車廠

好似冇咩人講,出面啲post都冇乜講新界人可以塞邊度

push
到底有幾多個出口要塞???

小弟想請問有無試過遊說巴士工會代表, 叫佢地加入罷工運動?